林日曦: 唔使話鍾意食薯片鍾意到咁樣樣下嘛

大家受過鷹派特首五年高壓統治之後，意屬鴿派薯片都係人之常情，明嘅，咁你搵枝來福槍隊住我個雲精迫我四揀一我可能或者都會被迫揀薯片。不過，都唔使話鍾意食薯片鍾意到咁樣樣下嘛大家..

溫馨提示佢尋日再次表明會為23條立法。其實在現存制度下最終能夠被選上嘅人，毫無疑問都會將中共利益置先於香港人利益。你哋明㗎啦。

香港人蠢撚過隻豬

今次又幾好波WO

當日梁振英都係民意代表

寧願要個奸都唔想要個蠢

今次撐佢呀

林日曦

你識葱咩 憑啊叔睇CCTVB咁多年經驗就知
孽瘤同淋病係奸嘅話 薯片叔叔就梗係忠嫁啦

事實證明今時今日啲黃絲仲好似上面條友咁 仲信泛民 仲信政制下既改革
真係應該驗下腦

薯片講明會根據831框架重啟政改 黃絲唔係最鍾意真普選既咩? 變左我要真俊華啦

呢個post真係

無開fb幾日都係唔想睇d港豬like薯片d post

好柒

林日曦叫正常代表...

薯片啲like肯定唔係買返黎
就講我自己FB啲friend做例子 啲黃絲朋友係真心like佢

同當年689唐狗一樣,過一年就後悔,現存制度下邊個做都嘥鳩氣

Copy cat今次講野正常

但佢班fans都係唔正常呢

今次思路正常過佢班垃圾黃絲fans

心水清 好過班on9 踩完屎都唔識死

係

當初咪又係揀舊好小小既屎 結果大家都有眼見 依家香港人又返去幾年前咁原地踏步

蠢撚得過簡689後人？
食過未次屎仲要食

「明嘅，咁你搵枝來福槍隊住我個雲精迫我四揀一我可能或者都會被迫揀薯片。不過，都唔使話鍾意食薯片鍾意到咁樣樣下嘛大家..」

慘得過一個咁既人都比香港人正常

香港人真係天真到仆街 無錯 真係會仆街
一係恨之入骨一係追撚住嚟含
四個入面硬係要揀就可能揀佢 唔代表要捧上神枱
用個薯片手機套又打兩下飛機真係好嘔心

民意係有用, 個時整走糖糖, 而家同樣都整走689.
本身民意就已經整走最差既功能, 而家係咪應該進一步用民意爭取我地想要既野.

831我當個個都唔得, 但咁就=要支持品客, 係咪傻架.
咁多野要DEAL點解唔去DEAL先叫人支持, 成班傻閪當正品客係救世主完全ON鳩.

臨近入閘呢幾日d打手多撚到

唔揀品客 剩低3個你揀到個唔會立23條既出黎再同我講野

4舊屎應該揀孽瘤

講到你有得咁

個人支持邊個就代表有得投 唔明咩邏輯黎

但佢個100毛日撚日吹奏鬍鬚曾

一舊屎同兩舊屎既分別

揀一舊屎去食既唔使係度J到 好似食好西咁既

今次佢講得岩

品客係lesser evil 係無誤

但香港人要好清楚，唔係佢有咩叻，只係佢無其他人咁差

唔係一陣期望落空就出黎屌人

呢D垃圾假設啫, 佢支持23條 831 唔重啟政改.
咁叫咩lesser evil, 邊個話, 蘋果呀.
有班人私人利益做王, 但唔幫支持佢既選民爭取, 玩咩.

人地鍾意到點呀樣 洗唔洗問下林生先 又或者要分番個level呢？

你繼續慢慢FF 有個最完美既結果，繼續慢慢用你果種無限制既假設去諗，唔阻你

其實我最支持你做特首，如果有一人一票的話

無知一問 4個份邊胡國興政綱唔係最正常咩
胡官又公佈十大政綱
1. 政治改革：1,200選委變做提委會，將現時選民由25萬選民增至100萬，之後每屆遞增至300萬，達至普選，而選委界別亦要重新分配
2. 23條立法：在政改有普識前不應急於本地立法，若政改獲立法會三分二及大部份市民贊成才進行，可避免內地以附件三方式例如國安法加諸香港
3. 發展棕地

咁你支持佢d乜？講到4舊都係屎，你又冇份揀都要去幫舊屎含撚係咩道理

等睇變Isis

揀個唔做野既好過揀個搞屎棍出黎

而且無份揀=/=我地既選擇完全無影響

如果民意係無用既班打手唔駛上黎開工啦

其實香港係咪都需要個當奴侵
咁既人選下揀胡官

痴線, 爭取下都變ISIS, 咁唔燃駛爭取普通la.
想維穏我支持689好過la

普選

呢個無乜人識佢 怕就怕選到無啦啦變第二個689

真係唔錯
有得揀 會唔會兩個都可以提名入去